# LANGUAGE translation of CakePHP Application
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2019-10-09 17:21+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: Controller/CommandesController.php:57
#: Controller/CommandesController.php:83
msgid "The order has been saved."
msgstr "커맨드가 저장되었습니다."

#: Controller/CommandesController.php:61
#: Controller/CommandesController.php:87
msgid "The order could not be saved. Please, try again."
msgstr "명령을 저장할 수 없습니다. 다시 시도하십시오."

#: Controller/CommandesController.php:106
msgid "The order has been deleted."
msgstr "커맨드가 삭제되었습니다."

#: Controller/CommandesController.php:108
msgid "The order could not be deleted. Please, try again."
msgstr "명령을 삭제할 수 없습니다. 다시 시도하십시오."

#: Controller/CommentsController.php:57
#: Controller/CommentsController.php:82
msgid "The comment has been saved."
msgstr "댓글이 저장되었습니다."

#: Controller/CommentsController.php:61
#: Controller/CommentsController.php:86
msgid "The comment could not be saved. Please, try again."
msgstr "댓글을 저장할 수 없습니다. 다시 시도하십시오."

#: Controller/CommentsController.php:104
msgid "The comment has been deleted."
msgstr "댓글이 삭제되었습니다."

#: Controller/CommentsController.php:106
msgid "The comment could not be deleted. Please, try again."
msgstr "댓글을 삭제할 수 없습니다. 다시 시도하십시오."

#: Controller/ProduitsController.php:54
#: Controller/ProduitsController.php:79
msgid "The product has been saved."
msgstr "생산품이 저장되었습니다."

#: Controller/ProduitsController.php:58
#: Controller/ProduitsController.php:83
msgid "The product could not be saved. Please, try again."
msgstr "도관을 저장할 수 없습니다. 다시 시도하십시오."

#: Controller/ProduitsController.php:101
msgid "The product has been deleted."
msgstr "생산품이 삭제되었습니다."

#: Controller/ProduitsController.php:103
msgid "The product could not be deleted. Please, try again."
msgstr "프로 듀트를 삭제할 수 없습니다. 다시 시도하십시오."

#: Controller/StoresController.php:54
#: Controller/StoresController.php:78
msgid "The store has been saved."
msgstr "상점이 저장되었습니다."

#: Controller/StoresController.php:58
#: Controller/StoresController.php:82
msgid "The store could not be saved. Please, try again."
msgstr "상점을 저장할 수 없습니다. 다시 시도하십시오."

#: Controller/StoresController.php:99
msgid "The store has been deleted."
msgstr "상점이 삭제되었습니다."

#: Controller/StoresController.php:101
msgid "The store could not be deleted. Please, try again."
msgstr "상점을 삭제할 수 없습니다. 다시 시도 해주세요"

#: Controller/UsersController.php:54
#: Controller/UsersController.php:78
msgid "The user has been saved."
msgstr "사용자가 저장되었습니다."

#: Controller/UsersController.php:58
#: Controller/UsersController.php:82
msgid "The user could not be saved. Please, try again."
msgstr "사용자를 저장할 수 없습니다. 다시 시도하십시오."

#: Controller/UsersController.php:99
msgid "The user has been deleted."
msgstr "사용자가 삭제되었습니다."

#: Controller/UsersController.php:101
msgid "The user could not be deleted. Please, try again."
msgstr "사용자를 삭제할 수 없습니다. 다시 시도하십시오."

#: Template/Commandes/add.ctp:9
#: Template/Commandes/edit.ctp:9
#: Template/Commandes/index.ctp:9
#: Template/Commandes/index.ctp:28
#: Template/Commandes/view.ctp:9
#: Template/Commandes/view.ctp:58
#: Template/Comments/add.ctp:9
#: Template/Comments/edit.ctp:9
#: Template/Comments/index.ctp:9
#: Template/Comments/index.ctp:24
#: Template/Comments/view.ctp:9
#: Template/Produits/add.ctp:9
#: Template/Produits/edit.ctp:9
#: Template/Produits/index.ctp:9
#: Template/Produits/index.ctp:25
#: Template/Produits/view.ctp:9
#: Template/Produits/view.ctp:54
#: Template/Stores/add.ctp:9
#: Template/Stores/edit.ctp:9
#: Template/Stores/index.ctp:9
#: Template/Stores/index.ctp:24
#: Template/Stores/view.ctp:9
#: Template/Stores/view.ctp:48
#: Template/Users/add.ctp:9
#: Template/Users/edit.ctp:9
#: Template/Users/index.ctp:9
#: Template/Users/index.ctp:26
#: Template/Users/view.ctp:9
#: Template/Users/view.ctp:58
msgid "Actions"
msgstr "행위"

#: Template/Commandes/add.ctp:10
#: Template/Commandes/edit.ctp:16
#: Template/Commandes/view.ctp:12
#: Template/Produits/add.ctp:11
#: Template/Produits/edit.ctp:17
#: Template/Produits/index.ctp:11
#: Template/Produits/view.ctp:14
#: Template/Users/add.ctp:11
#: Template/Users/edit.ctp:17
#: Template/Users/index.ctp:11
#: Template/Users/view.ctp:14
msgid "List Orders"
msgstr "명령 목록"

#: Template/Commandes/add.ctp:11
#: Template/Commandes/edit.ctp:17
#: Template/Commandes/index.ctp:11
#: Template/Commandes/view.ctp:14
#: Template/Users/add.ctp:10
#: Template/Users/edit.ctp:16
#: Template/Users/view.ctp:12
msgid "List Users"
msgstr "사용자 목록"

#: Template/Commandes/add.ctp:12
#: Template/Commandes/edit.ctp:18
#: Template/Commandes/index.ctp:12
#: Template/Commandes/view.ctp:15
#: Template/Users/index.ctp:10
#: Template/Users/view.ctp:13
msgid "New User"
msgstr "새로운 사용자"

#: Template/Commandes/add.ctp:13
#: Template/Commandes/edit.ctp:19
#: Template/Commandes/index.ctp:13
#: Template/Commandes/view.ctp:16
#: Template/Comments/add.ctp:11
#: Template/Comments/edit.ctp:17
#: Template/Comments/index.ctp:11
#: Template/Comments/view.ctp:14
#: Template/Produits/add.ctp:10
#: Template/Produits/edit.ctp:16
#: Template/Produits/view.ctp:12
#: Template/Stores/add.ctp:11
#: Template/Stores/edit.ctp:17
#: Template/Stores/index.ctp:11
#: Template/Stores/view.ctp:14
msgid "List Products"
msgstr "생산품 목록"

#: Template/Commandes/add.ctp:14
#: Template/Commandes/edit.ctp:20
#: Template/Commandes/index.ctp:14
#: Template/Commandes/view.ctp:17
#: Template/Comments/add.ctp:12
#: Template/Comments/edit.ctp:18
#: Template/Comments/index.ctp:12
#: Template/Comments/view.ctp:15
#: Template/Produits/index.ctp:10
#: Template/Produits/view.ctp:13
#: Template/Stores/add.ctp:12
#: Template/Stores/edit.ctp:18
#: Template/Stores/index.ctp:12
#: Template/Stores/view.ctp:15
msgid "New Product"
msgstr "새로운 도관"

#: Template/Commandes/add.ctp:20
msgid "Add Orders"
msgstr "커맨드 추가"

#: Template/Commandes/add.ctp:28
#: Template/Commandes/edit.ctp:34
#: Template/Comments/add.ctp:25
#: Template/Comments/edit.ctp:31
#: Template/Produits/add.ctp:25
#: Template/Produits/edit.ctp:31
#: Template/Stores/add.ctp:23
#: Template/Stores/edit.ctp:29
#: Template/Users/add.ctp:25
#: Template/Users/edit.ctp:31
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: Template/Commandes/edit.ctp:11
#: Template/Commandes/index.ctp:43
#: Template/Commandes/view.ctp:70
#: Template/Comments/edit.ctp:11
#: Template/Comments/index.ctp:37
#: Template/Produits/edit.ctp:11
#: Template/Produits/index.ctp:39
#: Template/Produits/view.ctp:68
#: Template/Stores/edit.ctp:11
#: Template/Stores/index.ctp:37
#: Template/Stores/view.ctp:60
#: Template/Users/edit.ctp:11
#: Template/Users/index.ctp:41
#: Template/Users/view.ctp:72
msgid "Delete"
msgstr "지우다"

#: Template/Commandes/edit.ctp:13
#: Template/Commandes/index.ctp:43
#: Template/Commandes/view.ctp:11
#: Template/Commandes/view.ctp:70
#: Template/Comments/edit.ctp:13
#: Template/Comments/index.ctp:37
#: Template/Comments/view.ctp:11
#: Template/Produits/edit.ctp:13
#: Template/Produits/index.ctp:39
#: Template/Produits/view.ctp:11
#: Template/Produits/view.ctp:68
#: Template/Stores/edit.ctp:13
#: Template/Stores/index.ctp:37
#: Template/Stores/view.ctp:11
#: Template/Stores/view.ctp:60
#: Template/Users/edit.ctp:13
#: Template/Users/index.ctp:41
#: Template/Users/view.ctp:11
#: Template/Users/view.ctp:72
msgid "Are you sure you want to delete # {0}?"
msgstr "# {0}을 (를) 삭제 하시겠습니까?"

#: Template/Commandes/edit.ctp:26
#: Template/Commandes/view.ctp:10
msgid "Edit Order"
msgstr "커맨드 편집"

#: Template/Commandes/index.ctp:10
#: Template/Commandes/view.ctp:13
#: Template/Produits/add.ctp:12
#: Template/Produits/edit.ctp:18
#: Template/Produits/index.ctp:12
#: Template/Produits/view.ctp:15
#: Template/Users/add.ctp:12
#: Template/Users/edit.ctp:18
#: Template/Users/index.ctp:12
#: Template/Users/view.ctp:15
msgid "New Order"
msgstr "새로운 사령관"

#: Template/Commandes/index.ctp:18
msgid "Orders"
msgstr "명령"

#: Template/Commandes/index.ctp:41
#: Template/Commandes/view.ctp:68
#: Template/Comments/index.ctp:35
#: Template/Produits/index.ctp:37
#: Template/Produits/view.ctp:66
#: Template/Stores/index.ctp:35
#: Template/Stores/view.ctp:58
#: Template/Users/index.ctp:39
#: Template/Users/view.ctp:70
msgid "View"
msgstr "전망"

#: Template/Commandes/index.ctp:42
#: Template/Commandes/view.ctp:69
#: Template/Comments/index.ctp:36
#: Template/Produits/index.ctp:38
#: Template/Produits/view.ctp:67
#: Template/Stores/index.ctp:36
#: Template/Stores/view.ctp:59
#: Template/Users/index.ctp:40
#: Template/Users/view.ctp:71
msgid "Edit"
msgstr "편집하다"

#: Template/Commandes/index.ctp:51
#: Template/Comments/index.ctp:45
#: Template/Produits/index.ctp:47
#: Template/Stores/index.ctp:45
#: Template/Users/index.ctp:49
msgid "first"
msgstr "먼저"

#: Template/Commandes/index.ctp:52
#: Template/Comments/index.ctp:46
#: Template/Produits/index.ctp:48
#: Template/Stores/index.ctp:46
#: Template/Users/index.ctp:50
msgid "previous"
msgstr "이전"

#: Template/Commandes/index.ctp:54
#: Template/Comments/index.ctp:48
#: Template/Produits/index.ctp:50
#: Template/Stores/index.ctp:48
#: Template/Users/index.ctp:52
msgid "next"
msgstr "다음"

#: Template/Commandes/index.ctp:55
#: Template/Comments/index.ctp:49
#: Template/Produits/index.ctp:51
#: Template/Stores/index.ctp:49
#: Template/Users/index.ctp:53
msgid "last"
msgstr "마지막"

#: Template/Commandes/index.ctp:57
#: Template/Comments/index.ctp:51
#: Template/Produits/index.ctp:53
#: Template/Stores/index.ctp:51
#: Template/Users/index.ctp:55
msgid "Page {{page}} of {{pages}}, showing {{current}} record(s) out of {{count}} total"
msgstr "{{count}} 중 {{count}} 개 중 {{current}} 개 레코드를 표시하는 {{pages}} 페이지 {{page}}"

#: Template/Commandes/view.ctp:11
msgid "Delete Order"
msgstr "커맨드 삭제"

#: Template/Commandes/view.ctp:24
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: Template/Commandes/view.ctp:28
#: Template/Produits/view.ctp:49
#: Template/Users/view.ctp:53
msgid "Description"
msgstr "기술"

#: Template/Commandes/view.ctp:32
#: Template/Commandes/view.ctp:53
#: Template/Comments/view.ctp:26
#: Template/Produits/view.ctp:26
#: Template/Produits/view.ctp:47
#: Template/Stores/view.ctp:26
#: Template/Stores/view.ctp:43
#: Template/Users/view.ctp:34
#: Template/Users/view.ctp:51
msgid "Id"
msgstr "신분증"

#: Template/Commandes/view.ctp:36
#: Template/Produits/view.ctp:51
#: Template/Users/view.ctp:55
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: Template/Commandes/view.ctp:40
#: Template/Commandes/view.ctp:56
#: Template/Produits/view.ctp:34
#: Template/Produits/view.ctp:52
#: Template/Stores/view.ctp:30
#: Template/Stores/view.ctp:46
#: Template/Users/view.ctp:38
#: Template/Users/view.ctp:56
msgid "Created"
msgstr "만들어진"

#: Template/Commandes/view.ctp:44
#: Template/Commandes/view.ctp:57
#: Template/Produits/view.ctp:38
#: Template/Produits/view.ctp:53
#: Template/Stores/view.ctp:34
#: Template/Stores/view.ctp:47
#: Template/Users/view.ctp:42
#: Template/Users/view.ctp:57
msgid "Modified"
msgstr "수정"

#: Template/Commandes/view.ctp:49
#: Template/Stores/view.ctp:39
msgid "Related Products"
msgstr "관련 제품"

#: Template/Commandes/view.ctp:54
#: Template/Produits/view.ctp:30
#: Template/Stores/view.ctp:44
msgid "Store Id"
msgstr "매장"

#: Template/Commandes/view.ctp:55
#: Template/Produits/view.ctp:22
#: Template/Stores/view.ctp:45
msgid "Title"
msgstr "표제"

#: Template/Comments/add.ctp:10
#: Template/Comments/edit.ctp:16
#: Template/Comments/view.ctp:12
msgid "List Comments"
msgstr "뒤 생산품"

#: Template/Comments/add.ctp:18
msgid "Add Comment"
msgstr "댓글 목록"

#: Template/Comments/edit.ctp:24
#: Template/Comments/view.ctp:10
msgid "Edit Comment"
msgstr "코멘트 추가"

#: Template/Comments/index.ctp:10
#: Template/Comments/view.ctp:13
msgid "New Comment"
msgstr "댓글 수정"

#: Template/Comments/index.ctp:16
msgid "Comments"
msgstr "새로운 코멘트"

#: Template/Comments/view.ctp:11
msgid "Delete Comment"
msgstr "코멘트"

#: Template/Comments/view.ctp:22
msgid "Product"
msgstr "댓글 삭제"

#: Template/Comments/view.ctp:30
#: Template/Stores/view.ctp:22
msgid "Name"
msgstr "프로 듀트"

#: Template/Comments/view.ctp:34
msgid "Comment"
msgstr "이름"

#: Template/Layout/error.ctp:35
msgid "Error"
msgstr "Erreur"

#: Template/Layout/error.ctp:43
msgid "Back"
msgstr "논평"

#: Template/Produits/add.ctp:18
msgid "Add Product"
msgstr "오류"

#: Template/Produits/edit.ctp:24
#: Template/Produits/view.ctp:10
msgid "Edit Product"
msgstr "뒤 생산품"

#: Template/Produits/index.ctp:16
msgid "Products"
msgstr "생산물 추가"

#: Template/Produits/view.ctp:11
msgid "Delete Product"
msgstr "생산품 편집"

#: Template/Produits/view.ctp:43
#: Template/Users/view.ctp:47
msgid "Related Orders"
msgstr "생산품"

#: Template/Produits/view.ctp:48
#: Template/Users/view.ctp:52
msgid "User Id"
msgstr "생산품 삭제"

#: Template/Produits/view.ctp:50
#: Template/Users/view.ctp:54
msgid "Slug"
msgstr "관련 명령"

#: Template/Stores/add.ctp:10
#: Template/Stores/edit.ctp:16
#: Template/Stores/view.ctp:12
msgid "List Stores"
msgstr "사용자 ID"

#: Template/Stores/add.ctp:18
msgid "Add Store"
msgstr "강타"

#: Template/Stores/edit.ctp:24
#: Template/Stores/view.ctp:10
msgid "Edit Store"
msgstr "상점 목록"

#: Template/Stores/index.ctp:10
#: Template/Stores/view.ctp:13
msgid "New Store"
msgstr "매장 추가"

#: Template/Stores/index.ctp:16
msgid "Stores"
msgstr "상점 편집"

#: Template/Stores/view.ctp:11
msgid "Delete Store"
msgstr "상점 삭제"

#: Template/Users/add.ctp:18
msgid "Add User"
msgstr "사용자 추가"

#: Template/Users/edit.ctp:24
#: Template/Users/view.ctp:10
msgid "Edit User"
msgstr "사용자 편집"

#: Template/Users/index.ctp:16
msgid "Users"
msgstr "사용자 사용자"

#: Template/Users/view.ctp:11
msgid "Delete User"
msgstr "사용자 삭제"

#: Template/Users/view.ctp:22
msgid "Username"
msgstr "사용자"

#: Template/Users/view.ctp:26
msgid "Email"
msgstr "사용자 이름"

#: Template/Users/view.ctp:30
msgid "Password"
msgstr "이메일"

